12.23 遮打花園音樂人罷工集會 (已有不反通知)

地點更新，已有不反通知

時間：12.23，1900-2100
人物：所有香港人
地點：遮打花園

香港人用幾個月時間深切體會到了政府的麻木不仁，我們有繼續升級行動的必要，以罷工作長期抗爭，持續為政權帶來打擊，迫使政府回應五大訴求。

不同界別的音樂人於十一月初組成了音樂界罷工籌委，希望集結所有形形式式不同的音樂人，共同協商，聯繫二百萬三罷聯合陣線及其他罷工組織，為推動全民三罷盡一分力。

音樂界於11月20號至12月2號期間就「音樂界五天罷工」做了一個問卷調查，決定於12月23至27發起「五天罷工」，響應其他界別工會，以短期罷工作為前奏，務求有一日能夠與所有香港人一起奏出「無限期三罷」的終章。

因此，香港音樂人工會在此呼籲各位會員和同行，放下手上的樂器，在12月23日晚上，遮打見。

#音樂人罷工
#二百萬三罷
#工會

幫你推

大家幫手推得唔得，重要行動post

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

推（1/5）

推（2/5）

推（3/5）

推（4/5）

推（5/5）

推

要人呀

日程上，23 號係有活動，大家唔好漏咗佢

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

快幫推！

推呀

大家朝早可唔可以聲援手足
佢地要上庭 仲要藍底官
唔好放棄佢地 佢地唔係condom
求下各位 唔好放棄

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 鄧少雄裁判官
[1] 09:30 am - 44名被告(14-41) - 暴動 #0929金鐘

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭 - 蘇惠德署理總裁判官
[2] 09:30 am - 53名被告(16-50) - 暴動、襲警 #0929金鐘

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭 - 錢禮主任裁判官
[3] 09:30 am - 梁(24) - 暴動 #1118尖沙咀 #更改保釋條件

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭 - 彭寶琴法官 #申請保釋
[4] 10:30 am - 黎(18)🛑已還押25天 - 管有爆炸品 #1127馬鞍山 有教職員報案指明愛中學內懷疑有爆炸品
[5] 10:30 am - 林(22) - 非法集結 #1001黃大仙 #更改保釋條件

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭 - 嚴舜儀署理主任裁判官
[6] 02:30 pm - 林(18) - 管有有攻擊性武器 #1013深水埗 1把瑞士軍刀、1枝鐵通
[7] 02:30 pm - 謝(30), 甘(24)🛑謝已還押70天 - 意圖搶劫而襲擊他人等 #1013旺角 警員W被不明人士「起飛腳」踢倒後，謝被指衝前搶警槍，以及打警員頭部；甘則被指以伸縮警棍襲擊警員
[8] 02:30 pm - 杜(28) - 管有攻擊性武器、管有違禁武器 #1027尖沙咀 2支彈弓、32粒彈珠、179粒鋼珠、金屬伸縮警棍

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 杜浩成裁判官
[9] 02:30 pm - 李(32) - 暴動 #0805黃大仙
[10] 02:30 pm - 黃(29),陳(58)🛑已還押41天 - 蓄意傷人 #1109將軍澳 私了休班懲教人員X
22
2

推，手足要支持

推 1

推 2

推 3

推 4

推5

推6

推7